我屋企性鄭 岩岩養左隻狗跟我性求個霸氣的名

最好3個字，想帶隻狗去睇獸醫果時，一比護士叫個名會震撼全場的，唔該各位

性你老母

改做獸醫個名，然後淨係睇狗名個獸醫

月娥

俊宏

整盲個聾耳陳

鄭狗

六月狗

鄭成功

鄭少秋

鄭和

鄭霸氣

智

鄭月娥

鄭智

呢個正wo

姑娘: 秋仔你上嚟

鄭秀文